{
	"Please click 'Select Directory' to select the folder containing your books. The selected folders will be listed below.": "请按「选择目录」选择存放本子的文件夹，选择的文件夹会在下方列出",
	"When the selection is complete, click 'Start' to begin archiving.": "当选择完成后按「开始处理」便会开始将本子归档",
	"Select search depth. Default is 1.": "选择要深入的层数，默认是1",
	"Please wait. The waiting time depends on the size of the folders to be searched.": "请稍待，等待时间取决于需要搜索的文件夹大小",
	"Select Directory": "选择目录",
	"Start": "开始处理",
	"paste": "粘贴",
	"open": "打开文件夹",
	"Copy": "复制",
	"Previous page": "上一页", 
	"search text": "请输入关键字",
	"Search": "搜索",
	"Clear": "清除筛选",
	"first page": "第一页",
	"Copy Name": "复制名称",
	"Copy Path": "复制路径",
	"Settings": "设置",
	"Search history":"搜索记录",
	"Clear list":"清除列表",
	"Sort": "排序",
	"Name": "名称排序",
	"Random": "随机排序",
	"Chronology": "时间排序",
	"//": "====================================================================================",
	"Doujinshi": "同人志",
    "Manga": "漫画",
    "Artist CG": "画师CG",
    "Game CG": "游戏CG",
    "Western": "西方",
    "Non-H": "无H",
    "Image Set": "图集",
    "Cosplay": "Cosplay",
    "Asian Porn": "亚洲色情",
    "Misc": "杂项",
	"null": "null",
	"//2": "==================== Setting page ====================>",
	"Keyboard Settings": "键盘设置",
	"Global Settings": "全局设置",
	"Full Screen": "全屏",
	"Go Back": "返回上一页",
	"Sort by Name": "按名称排序",
	"Random Sort": "随机排序",
	"Sort by Date (Newest First)": "按时间排序（最新在前）",
	"Exit": "关闭程序",
	"Home Settings": "主页设置",
	"Previous Page": "上一页",
	"Next Page": "下一页",
	"Book Settings": "本子设置",
	"Back to Home": "返回主页",
	"Previous Book": "跳到上一本",
	"Next Book": "跳到下一本",
	"View Settings": "阅读器设置",
	"Back to Book": "返回本子页",
	"Previous Page (View only)": "上一页（仅阅读器可用）",
	"Next Page (View only)": "下一页（仅阅读器可用）",
	"First Page (View only)": "跳到第一页（仅阅读器可用）",
	"Last Page (View only)": "跳到最后一页（仅阅读器可用）",
	"Move Up (when zoomed)": "放大后向上移动",
	"Move Down (when zoomed)": "放大后向下移动",
	"Move Left (when zoomed)": "放大后向左移动",
	"Move Right (when zoomed)": "放大后向右移动",
	"Zoom In": "放大",
	"Zoom Out": "缩小",
	"Reset Zoom": "恢复默认大小",
	"Enable Developer Tools": "是否开启开发者工具",
	"Enable Tag Translation": "是否开启标签翻译",
	"Enable Full Page View": "是否开启整页浏览",
	"UI Language": "界面语言",
	"Page Zoom Level": "页面缩放倍率",
	"Max Items on Home Page": "主页最多显示图片数量",
	"Max Items on Book Page": "本子页最多显示图片数量",
	"Cache Size": "缓存图片数量",
	"Image Width (% of Screen)": "图片宽度占屏幕比例(1-100%)",
	"Press shortcut key...": "按下快捷键...",
	"Clear Key": "清除",
	"Add Key": "新增"
}
